今日去集會既人全部都係韓國瑜fans

今日老衲-又扮狗